蚊 應該係世界上最pk既生物

其實如果天氣唔熱我唔鐘意開冷氣
不過開親就有蚊飛入黎訓唔到
最pk係你訓著左幾分鐘就咬你
然後成晚訓唔到因爲你搵佢成晚都搵唔到

利申 又要繼續哂錢開冷氣屌

捉撚住佢唔好即刻殺
要慢慢折磨佢

開親冷氣有蚊飛入黎，但你又繼續開冷氣

睇黎你好享受卑蚊咬喎

訓著左都咬醒你 醒左就係你耳邊狂飛

最仆街係熄左燈係咁係你耳邊飛 開返燈佢又唔知匿埋係邊

有冇滅蚊神器
想電撚死啲蚊

前兩日係荃灣見到有得賣喎，唔知功效點
牌子係remax

買咗盒10蚊嘅濫菊蚊香，用到都幾耐，好似幾有效添真係無蚊咬

有
淘寶滅蚊神器百幾蚊著住佢有啲紫外光燈引啲蚊飛過去 一過到去就有風扇扯啲蚊入去最正係啲蚊唔會即死係俾風扇抽乾餓死

呢個真 已經成身俾你任咬都無所謂
點撚解一定要響耳邊嗡醒我呀屌你

試下裝個莎窗啦

係耳邊飛仲痕撚過真係咬落黎
好挑釁諗起就燥底

裝唔到 因為我屋企個窗其實係一度門 出面係露台

Logic撚 睇返自己都笑左

仲要打死完一隻，又黎多隻 最高峰一晚打死過7隻蚊

巴打有無邊隻用過好介紹

用過。鼻敏感成晚係咁打黑痴

巴打你住係村屋？

蚊香係咪會好大陣味？ 我間房好細小

通常我都會拎 被 蓋晒全身

蚊咬唔到我身體任何一忽

有時聽住佢飛黎飛去又搵唔到位入黎咬我都幾爽

普通屋村

自己搵啦癈事俾人話打手
有好多隻睇評價平同最緊要靜就ok 買果時問下可唔可以轉三腳插俾你
有啲用家圖好撚誇張一大堆蚊屍爽到

試過 佢會咬我塊面 鼻哥 耳仔 諗起都燥
之後我寧願即刻申返d手腳出去比佢咬

我連頭都唔比佢咬